想問下歷史上最大嘅囚徒困境實驗(GEM)，係咪已經宣布失敗咗？

呢位ching仲有冇機會現身說法

再跌我再買一樣

歷史最大既智力測試

失咩敗，prisoners dilemma 個equilibrium就係大家互相背叛

係證實做囚徒困境既假說係啱

希望會員愛擋愛角出黎公佈實驗結果

證實咗人性

咪証明左係岩

咪證明咗係啱

但佢地目標係齊齊sh

根本一開始就一定會有人接火棒死
淡倉接到四分一左右就可以互賣再借去拖時間，最後點都會跌

我拎晒課金錢買

ar迷子無錢交學費
你夠佢慘？

條友輕度 讀嚟都晒錢啦

confirm 破唔到都係 一種achievement。我地 gme 撚冇輸

唔好甘言井
始終矢口言只改變命運

想發達買阿森納歐聯冠軍得啦

囚徒困境
理論上嘅equilibrium係大家都sh
但對大家有最大好處嘅係大家都背叛

GEM係鄧紫琪，樓主柒左！
恥笑開始

gem係老舅喎

你柒左

師兄不如再讀下書先出黎9up

背叛只係對方冇背叛既情況下自己有好處，2個都背叛係最差